有班外國人好努力四圍走 幫香港人發聲 冇人講所以我講

💥 We're the global movement pushing for humanity to work as 1 to solve the biggest challenges of our time! 🚀 Join our campaigns: 🌎 #NOWOrNever
可以入去聯署支持佢地嘅行動 即係支持你自己

Facebook:

佢地黎緊會去全世界18個唔同城市 舉行聲援香港運動

打開國際戰線嘅手足可以用多d佢地個tag #FridaysForFreedom

麻煩大家幫幫手 入去多謝番人地

推

推到禁星期五

暫時得2千幾個人聯署

up

push

I like ur title

Push!

And signed !

大家一齊入去簽個名

殘體？

thank you

pushhh

Push

推！